點解五月天幾個廢老會上到神檯???

仲有fb 一大班傻鳩講乜撚野五月之約
中意埋d 冷門廢老band 以為自己好撚小眾好有型

五月天都叫冷門

係米奇到搞都係gimmick野
最緊要夠嘈夠氣氛
唔通真係貪佢d普通話痴利根同聽走音咩

五月天廢老
你幾歲

話哂曾經係亞洲第一天團

樓主00後聽開韓團？

咁飛輪海應該係金塔

00後返去食屎 五月天咁正都話廢佬

仲話香港人保衛母語廣東話
成班轉完fb profile pic, 轉個頭就走去聽國語演唱會
人唔笑狗都吠

歌麻麻，個主音又唔唱得
唔明點解會紅

講真濕鳩moment都完勝呢幾條友

想知樓主聽開咩
五月天都小眾？

樓主趁而家有黃牛蝕本放你入去睇一場先出黎屌啦

sofar 未有一隊香港Band 可以砌到咁大個 scale 既台出黎（對上那次好似係Big Bang)

啱
英文日文韓文總之唔係廣東話就唔比聽